乜胸肌對啲女真係咁吸引咩?

點解啲女一見到啲男仔著t shirt 有少少胸肌凸出嚟 就會牛咁眼望住?

乜真係咁吸引咩?

利申: 110磅瘦撚

唔通望連件衫所撐唔起嘅瘦撚?

利申: 瘦撚

好吸引

共勉之

女仔好似對肚腩同銀紙先有興趣, 對胸肌有興趣既多數 hehe

靚仔有胸肌咪會望

唔係囉 我見喺街啲囡 什至啲人妻 如果佢哋身體經過一啲胸肌小鮮肉 佢哋真係會望住人哋副body

不如問下自己大波既女仔吸唔吸引到你

係啲10幾歲o靚妹仔先會鐘意文弱瘦撚

毒撚唔好咁多幻想 "

請睇內文 thanks

屌 咪同男人鍾意大波妹一樣

唔識貨就望胸肌，識望一定望屎忽同手臂--膊頭位，呢啲位置肌肉發達屌到啪啪聲，又多姿勢解鎖

我鍾意大屎忽多啲

直男睇手臂
女仔睇腹肌
基佬睇胸肌

女人會望胸肌同你望大波妹一樣

肥仔波先吸引

有啲瘦撚嘅膊頭位窄到呢
如果冬天換季 都唔知會唔會俾啲羽絨擲死咗

Agger

鍾意睇手臂多啲
尤其啲血管明顯嘅手腕

唔會好核突咩

以前中學覺得男仔瘦削好睇啲
總係傾向文弱書生
後尾上到U慢慢發現有肉地同有啲肌肉先最正
特別係腹肌同手臂唔算明顯個啲都
仲有樓上有人講血管分明嘅手臂

有個gay嘅朋友會做下gym
有次叫我摸下比下意見
摸左一次就已經覺得幾正
利申冇咸濕佢冇非分之想

不過中意左嘅話 有冇肌肉都冇所謂
有嘅話會玩多啲嘢咁解

咁你望唔望有身材既女仔

樣行先啦

因為仲大過港女自己個胸

肚腩？ 自己冇胸肌唔好老屈啲女人對肚腩有興趣

呢個post全部都係男人

樣衰又冇錢，話之乜肌。望一眼咁囉

個人黎講唔係
對波仲大過條女不了
瘦好過有胸肌

我望都牛咁眼

識睇一定睇肥仔波

係

呢個肯定廢撚巴打黎

有錢多數有肚腩
但有肚腩唔代表有錢

女人好奇怪架 太靚仔反而唔會揀
男朋友要有肚腩
望靚仔就睇胸肌

男朋友要有肚腩

果d 知自己質素低怕俾人飛姐

瘦撚但靚仔有錢嘅話 都彌補到

對仔吸引d
左邊揸波 右邊啜爆粒lin

其實就算唔要求好大隻，起馬都操返有啲線條，咁樣成個身型先會靚啲
至少唔好瘦到得棚骨，或者skinny fat
會好核凸，唔好講話溝女，自己照鏡見到都唔開胃

咁唔通睇肥仔波？

肥仔波好qq喎

如果唔係真係食唔肥嗰啲
真心每日做50下掌上壓已經有少少形狀

對男人吸引大D

答我 , 你鐘意邊種

着背心成日比女望 呀姐又望後生女又望
利申: 有操開野 操完胸個日唔駛谷都漲仲勁 依種成功感係肯操野既人先享受到，其他人講都唔會明

我鐘意睇手臂
男朋友手臂粗 一feel到佢用佢對手臂攬住我都好興奮
利申女

小你老母鮮肉 支那話嚟

唔揸得都睇得

是撚旦啦 柒頭皮

見到會想奶

好多女仔鍾意睇臀部

做膝上壓做20下已經無力

望落白衫身材唔係太差姐

大波對你黎講吸唔吸引

同你完全一樣
尤其拍拖後，先知肌肉重要

瘦撚好易現出嚟

排骨仔甩皮甩骨

咁你死翻去大陸喇

同d 𡃁仔鍾意d女得4c kg就話肥，營養不良 冇pat 筷子腳一樣
女仔有做運動 大pat 大髀有肉先係王道，有波當bonus

因為佢地無？

仔都鐘意睇巨胸男啦

咁唔怪得知你火車便當會係掉落式

多唔多女溝你

屌 佢真係好癲佢拍副總統買練頸器 痴撚線

係啦煩 唔好咁低能仔啦

好撚核突囉

無留意 已經拍左3年拖

三樣都睇

Pr公司仲要用蝗話 返屋企含撚啦柒頭

呢個look應該係全盛時期

真
其他肌肉係唔夠腹肌咁大魅力
見到一格格就好想摸

搵埋啲道友啊叔同個大隻佬比

男神好撚勁

條女對波大d你都望啦

有胸嘅男人特別吸引

唔會好好丁架

同肌肉仔仔一齊射

諗起男朋友嘅胸肌都忍唔住扯
細細力拍落去好彈性

呢個架仔天生個身型窄到成個小學生咁
靠努力都可以橫返
不過個人覺得有啲奇怪

認真答：
有吸引力
但係現實行先

1. 佢寒背
2. 其實都係橫咗dd 主要原因個角度佢係斜落去A膊

直男睇乜撚嘢手臂

唔撚會望仔

痴線 乜有人鐘意筷子腳㗎？

其實肌肉係做愛嘅時候有咩用？見啲女人又唔會特別大力揸/咬/舔

好多純粹係輕撫

110磅, 係咪男人嚟

腹肌平日喺條街點望

唯一見到就係啲順豐仔 咁你哋會唔會覺得好正？

冇波嘅女你都唔望啦傻仔

唔知點操前臂
骨架細係衰對手
前臂本身難長肉

好撚心咁核突咪show出黎

你男仔屎忽練大 屌嗰時會有力同耐啲
練下身條J會硬好多

所以啲人話啲女上到U變淫就係咁解

條友隱性gay

可唔可以講吓點樣重要？扑嘢大力啲？

我見啲女人扑嘢嘅時候都好少會揸/舔肌肉

加入係arm program 操返幾個月就有成長
本人都係骨幼

胸肌 > 肥仔波 > 排骨仔

錢先對女吸引啲

好想渣下大隻仔嘅波

鬼佬真係創意多

中到無倫

嗰啲女真係食唔食到罷 典型低自信消極女人 同佢一齊都唔會走得遠

即係類似會貪小便宜，冇乜大志嗰種女人，好撚煩

我覺得知道自己質素低唔緊要，但冇可能催眠自己鍾意bear bear身形呢啲戇鳩野，即係大大小妹嗰種價值觀 好撚嘔心真係

鍾意壓對波落胸肌囉 唔通壓落排骨會舒服咩

識野嘅直男，係直接睇頸旁邊嘅斜方肌同背肌，男人嘅事業線係係背脊，詳見Tom Hardy
有無同好？

thx
曾經玩過一排好快又放棄左
遲D又試下玩返先

係人見到波大都望兩眼啦

屌 但佢哋講緊手臂同胸肌呀嘛 就係問關咩事囉

玩一排就放棄仲差過唔玩
因為玩一排就放棄係等於你付出嘅努力時間係白費左
Ching 加油

有操開就梗係知背肌幾重要
不過唔排除有啲女淨係睇啲唔操背傻閪嗰對胸

人魚線>胸肌

我操開鳩肌

連登好撚多呢啲

陰啲陰啲講啲gay嘢扮到好撚正常咁

所以話啲死基佬乞人憎就係咁解成日想洗人腦

睇得多連登真係會痴線

屌你 笑咗

唔通對肚腩濕咩

有時真係想討論下男女性愛

講講吓男朋友 無啦啦話自己嗰條都好撚大

屌那星真係轉唔切 channel我唔係驚轉gay 我係驚睇到對女性都冇咗興趣

男上嘅時候會肉緊到揸手臂同胸
女上都會按住個胸un
你應該好瘦所以扑野無人摸過你
D排骨仔好似大力d都會骨碎 不了

屌你老母

咁都要攻擊我

會唔會放對腳上條仔膊頭

屌閪除非男下女上等條女郁 好多動作都係複合動作 需要到全身肌肉
例如 除左男嘅下身郁之餘 手臂push條女配合下身屌 上身郁緊嘅過程胸肌會向心收縮 令借力最大化 ps參考槓桿原理
屌出嚟大大聲 聽到條女爽你都爽啦

Tom hardy, (Thor) Chris Hemsworth d肌肉都好正

係pull唔係push 自膠

槓桿原理添屌咁撚複雜

廢時扔幾句出嚟 比人話我鳩嗡當秘笈啦

咁下面凸出黎呢?

隊長最好j

呢個動作練屎忽其實好平常
不過我都同意似屌閪嘅

一堆男人喺到討論女人望乜

唔洗咁複雜啦屌
有多少少肌肉 衝力都大d啦

太goody goody 同control freak
唔鍾意佢個角色

好難想像係同一個人

我會等gym room冇乜人嘅時候先會做hip thrust
之前試過有gay佬望撚住

大把

人哋對你有批評就低能仔 goodest logic

呢個練glutes 係好過squats

同感 多肉少少就話人肥正on9

理論上係咪會駝背

男朋友操開 攬住佢個時 佢會係度震佢個胸 好撚正

係 gym room勁撚多仲要著緊身衫 核撚突到

大陸仔你用vpn國家知唔知？

真心唔好咁低B

鏟青兩邊 個頭感覺無咁大 應該平衡d

係 好撚吸引

睇佢啲post已經覺得佢好可憐

屌你老母
死返支那喇

原諒我吧

ok

okk logic king

一睇 完全係個loser

真嘢唔好攞出嚟講

唔好打飛機啦
俾你成物胸肌
但出身窮撚又有咩用

Sor慣左比人望

咩叫成物

唔好打飛機啦
俾你成身胸肌
但出身窮撚又有咩用

squats有好多都食左落對腳到
呢個都算係屎忽嘅單關節動作嚟，如果想大屎忽，真係要靠多d屌閪動作

係囉老實講我生得唔靚梗係唔會話要求對方有六舊腹肌啦但都好難大大聲講話我鍾意人哋肚腩有一團肥肉

啲女都成日望住我個腩仔

男人都望啦，人之常情

胸肌同腹肌都超級超級正

有操開嘅男仔著恤衫/ T shirt 同無操開嘅
視覺效果差太遠

唔知點解肌肉明明唔好揸（太硬），但望到就好興奮
會唔會類似女人嘅小蠻腰，個個男人都中意，但事實冇人會去揸條腰

睇腹肌多

D肌肉谷住先會硬
但點都唔會好似揸波咁揸啦 搓圓撳扁都得

女人對波咪會揸

秒

係咪鏡頭變形問題

我會揸同埋真係會舔

所以你齋望就可以高潮？

樓主呢

想識10幾歲妹妹仔

自我吹奏post

啲女最能鐘意望賓州嗰個位

感覺呢個post好多基佬

點樣成身都胸肌

錢先係

然而肌肉長期都硬晒咁係有害

可唔可以幫我問吓佢我可唔可以都摸埋一份

成日見到有女FIT撚到出汁
跟住班傻閪開PO話人係微肥
屌佢老母FIT撚到馬甲線都有埋仲話人微肥
仲話人係微肥榜樣

我唔鍾意小蠻腰，感覺好幼弱
尤其有胸有蘿嗰啲女人，如果腰under24就好似凹咗入去咁，超怪
其實瘦嘅女人條腰係會直不甩，反而冇曲線，加埋平胸會好似樓上講嗰啲文弱書生咁，如果見埋胸骨更加唔會想望多眼，只會有股救助非洲飢民嘅衝動，反而肥返小小even有個小肚腩先會有返女人嘅曲線

下圖就係香港人口中嘅小蠻腰，真的不了

睇姐
男女都係睇大胸嫁啦

以前細個無呢個概念
大約23-24發現自己愈來愈中意望胸肌

以為自己邊個
垃圾港男扮上菜覺得自己好多人鍾意咩

好撚正

啱呀 我係nobody 上個網都要起撚曬綱 一定冇你咁多人鐘意

Ching你啲腹肌簡直完美 一定可以打撚死我

公司啲人妻同事講到明話 唔要腹肌,要胸肌
叫男同事練胸益下佢地
但又唔見佢地自己練下胸益男同事

同上
以前細個無呢個概念
大約23-24發現自己愈來愈中意望胸肌同夠橫既仔
以前細個唔多中意大隻仔

lm

胸肌想 捱落去''DAD'' WO
2樣都正

個po有幾多係絲？

雖然唔明，但好似有d料

啲女邊會望胸肌

女人應該有嘅嘢佢冇而男人有仲大過佢

以前對肌肉無特別喜好，男朋友同我拍拖時候56kg(176cm高），嗰陣佢啱啱開始緊增肥做gym，而家過咗1年半，增到70kg，身形同著衫的確好睇啲，不過可能因為佢喺我男朋友，所以我覺得吸引，

但無論男定女身材好，我都鐘意睇，鐘意欣賞，
因為我喺食少少嘢就好易飽又瘦嘅人，
所以好羨慕啲人可以食到咁多嘢同身材好嘅人

呢啲身材先最正

我女友好中意奶我胸

係 正

我都好鍾意 好man

肥婆都好易大波，咁又代唔代表男人鍾意肥婆？

想奶

唔覺 男人有胸肌 可以有波揸

連登仔鬧港女就得 比人話兩句就發晦氣 癡撚線
被害妄想症

係，所以我出街成日俾啲女人視姦

肚腩仔正啲

睇下佢個波定我個波大啲

一掃就係胸pat 樣手腳順著住咁掃d 仔

胸肌正丫，安全感十足！

以前做掌上壓多
做到咩肌都冇只得胸肌
得未見有女睇我胸
可能太靚仔佢地唔向下望

想自己有胸肌多啲

人地有會羨慕，但唔會發光。個腦係諗理性嘅，佢操幾耐、做咩動作、飲食餐單係點。。。。。。

佢右邊無挺胸掛 所以奇怪？

鐘意胸肌 但唔like 背心露lin

我條女鍾意我個肚腩仔多過胸肌

我覺得係腹肌

你個名

0

有D女係，有D唔係，廿歲個時自問都唔高165cm唔靚仔，但瘦得黎有D胸肌去沙灘都俾D女撩打晒眼色咁。

女人最鍾意睇男人屎忽，唔識野

應該係當你中意左一個人
個個人係完美身材定係肥肥有肉地你都係咁中意
並唔係話真係中意肥
見到出面啲肥仔我都想嘔
但係自己男朋友就可以
情人眼裡出西施嘛

咁講我認同

但你留意吓好多港女都話鍾意大肚腩多個腹肌

因為有安全感啲

嘩，乜撚嘢